# HTML\css.  Учебный проект. Верстка по макету.
***
### Описание
Всем привет. Это учебные проект – верстка сайта по макету. Макет взят с одного из бесплатных интерактивных курсов крупного образовательного портала.

### История создания 

Как написал выше, проект взят из интерактивного курса, который я проходил. После окончания курса, осталась легкий  «осадочек» от проделанной работы. Решил переделать с использованием flexbox. Да и тренироваться в верстке,  js,  использовании  системы контроля версии и др. технологий  на чём-то надо. (смайл)

### Что успел сделать

:white_check_mark: Созданы 4 страницы согласно макета;  

:white_check_mark: Написан небольшой скрипт на js для переключения изображений слайдов и фиксированного верхнего меню. Сознательно не применял jQuery;  

:white_check_mark: Html  и css проверены на валидность (validator.w3.org, jigsaw.w3.org/css-validator).
Есть предупреждения по заголовкам в нескольких <section>;  

:white_check_mark: Проверил текст на типографе;  

:white_check_mark: Все страницы сделаны адаптивными под следующие разрешения: 1440px, 1024 px, 768 px, 425 px, 375 px, 320 px;  

:white_check_mark: Проект писался проверкой в Yandex- браузере, с использованием его инструментов разработчика.  
  
***
![Домашняя страница](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/homepage.jpg)  
***    
![Домашняя страница](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/homepage_featured.jpg)  
***  
![Страница "Products"](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/products.jpg)  
***  
![Домашняя страница при разрешении 768px](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/homepage_768.jpg)  
***  
![Домашняя страница при разрешении 768px](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/homepage_768_with_menu.jpg)  
***  
![Домашняя страница при разрешении 320px](https://gitlab.com/Busyj/interior/raw/develope/screenshot/mobile_320.jpg)  
***  
### Структура
/css – css  файл разметки проекта  
/img - изображения и иконки, используемые в проекте  
/js – JavaScript проекта  
/maket – макет страниц проекта в формате *.psd  
/screenshot - скриншоты страниц  
страницы проекта размещены в корне  

### С какими трудностями столкнулся
Что при  прохождении курса, что при самостоятельной верстке – очень не хватало советов дизайнера, создавшего макет. 
Часто возникал вопрос: «Как должно быть в этом случае? А как в этом?» Делал исходя из своего чувства прекрасного. )   

Изображений для слайдов в макете не было. Поэтому, скачал с одного из сайтов по дизайну. Не очень подходит под стиль – шрифт заголовка сливается. Но требовались они для другого – работа с js.   
Не знал откуда сделать ссылку на страницу deails.html. В итоге, на эту страницу можно зайти с домашней из "Featured". 

### Планы на будущее
- [ ] Проверить на кросбраузерность. Пока, что проверял только в Yandex  и Brave.
- [ ] Отработать на этом проекте seo- технологии.

### Ваши комментарии
Буду рад конструктивной критике, замечаниям, советам.



